可以笑的話～不會哭～

Ok